男人讀N展,女人讀NURSING 咪撚煩

興你老母趣
$$最實際

女人讀n展 男人讀nursing

掉返轉

工程界普遍夠食夠住 發唔到達

覺得大學方面 應該搞d course mix埋班engine nursing 等佢地互相認識下

讀醫好啲

Bachelor party

True

Bachelor

N賤Ive 仔有冇nursing女女要